話就話請先讓乘客落車

講就咁講
但班仆街可唔可以落快d, 就黎閂門仲慢慢度步出黎

認同

班老野

多數都係師奶

但我覺得好似一開閘 係人地衝入嚟我想落車都落唔到 好似趕住去死咁

搭𨋢都係 一開門衝曬入嚟
我未出去呀師奶

有啲人掛住玩電話
最後分鐘先衝落車

多數係車長驚趕唔到班次時間 先播d聲黎嚇鳩你地快d上車

算鳩數啦香港垃圾人種

真係閂左咁點 又唔係得我一個要上車

我盡量唔趕時間都會比讓咗乘客落車嘅上返車先開

但係有時好不幸佢哋真係上唔返車 都無辦法

好嘅車長咪想: 架車有位上 但無時間比客 就廣播盡量比多d 乘客上車

否則其實可以唔播 夠鐘就閂門

自從回歸左，
地鐵開門已經變左鬥智鬥力嘅戰場

我日日要估住閂門嘅時間

個客衝門嘅能力

再計埋佢嘅扭力 睇下佢加速有冇機會夾親

睇準時機閂門 所以你講得好啱

十年前我仲讀緊中學日日要過海返學，
每朝7點50分都要係北角轉車，
基本每日都要迫入車廂。
我最有印象係有一日我好辛苦迫到入去，
雖然後面好大推力推左我半個身出車，
但以我多年經驗，知道只要一關門
再就啱時間用推力
借力就可以入哂個人入去。
但果日極唔好彩，
比我見到有個中國大媽
操流利唔撚知咩語，
帶住猙獰嘅面目以9秒9速度撞向我到，
果下我心知不秒，
好彩我平時早會罰企訓練有素，
即刻運用上乘道家內功抵抗第三次衝擊，
將啲力傳哂去後面啲人度，
同時啲人都用極大厭惡力試途將我推出去，
我就就借勢將力比返哂大媽，
大媽慘叫一聲飛開倒地。
說時遲那時快，